[睇完前防暴貼士既你] 其實抗爭者係咪需要編纂一本勇武手冊？？

之前唔search 都唔知 原來有人一早係WIKI 記錄哂香港既抗爭技術

我係度諗 如果有人記錄埋勇武抗爭好唔好呢

其實都5個幾月 一方面不少前線被捕 一方面好多次既衝突可能都好歷歷在目 留低左唔少係勇武抗爭既經驗同技術 連登同TG都有唔少好值得睇既文章 比時間洗刷走

始終勇武派都係少數 而和理非亦都有唔少人開始敢企上前線

有見及此 依5個月黎既經驗有必要去傳承

由一開始既 準備 裝備 計劃 入夢境 衝突 搏鬥 防禦 陣法 地型 逃生 出夢境 運輸 交通 溝通 睇位 組織 意識 同 原則 都好值得記錄低

加上5個月黎都有留低左唔少片段 比手足去 case study 去研究同留 reference 更加了解點樣係香港既勇武抗爭環境 留低既資料都可以比其他國家抗爭既人參考 (英文 is a must!) 又可以好似WIKI利用crowd-source 去編輯 去蕪存菁

唯一有不足既係應對實彈可能未有太多資料 同 要有一個好平台去共同協作

大家諗諗佢

覺得OK既不如幫手推下

如果有人整合到嘅話
絕對需要

我既諗法 一個比想加入勇武抗爭既人既introduction

太深入既可以唔洗點講 要保持秘密 因為狗都識學習同進化

亦可以依照地區 編輯一套地區篇 快速入門各張地圖

我最近都咁樣諗緊
已經開始整合緊d 戰術裝備post

出入夢境之前有手足開過post好詳細咁教過
裝備亦都有手足整左個form黎評價
至於技能 我覺得最需要整合同承傳
例如點樣快速滅煙 拆欄 起豆腐
同埋食中tg點自救／救人 等等
呢啲技能最需要比新血知
仲有一樣野必須要識
就係跳欄 做唔到呢樣野唔建議企前排

我見過有人等紅綠燈過馬路
抗爭緊基本上有路就行得 行到就可以行

好多人仲係未入狀態/ 冇諗過可以咁

dgx 巴!

其實有個叫 無名博士 (FB) 講防具十分有水準

好

依家未必要落手落腳寫住
因為有唔少現成既文章係度
第一步可以整合返D POST 之後分類

有人開po寫過 但唔知去左邊同埋要更新

推呀 !!!!

更新唔係問題
唔知去左邊先係問題

強烈建議好似老豆搵仔咁 tg channel

求 想睇想學野 大家一齊進化

新和理非職業 資料整合師

推